				━━━━━━━━
				 README
				━━━━━━━━


Table of Contents
─────────────────

1 Компиляция
2 Очистка исходников
.. 2.1 Удаление основных рабочих файлов
.. 2.2 Приведение к первоначальному виду
3 Получение html-версии





1 Компиляция
════════════

  `make'

  Результат в файле `default.pdf'


2 Очистка исходников
════════════════════

2.1 Удаление основных рабочих файлов
────────────────────────────────────

  `make clean'


2.2 Приведение к первоначальному виду
─────────────────────────────────────

  Удаляются и сгенерированные рисунки

  `make cleanall'


3 Получение html-версии
═══════════════════════

  `make default.html'

  Готовая html-версия находится в каталоге `default.htmld'
